一人一樣睇戲教識你既野

絕世好賓
「左邊，阻住你果邊」
學識左分 左右

唔妥你 可以逗你
唔鍾意你 可以揼你
望咩呀o靚仔 出黎隻抽丫?

你條女係雞

推